大家今年加左幾多人工同出左幾多B仔？

今年仲有人工加已經好感恩
多謝老細我愛你

lm

4.5個月，8%

咁多，做盛行

我估bank